\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
		\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
				
		
		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[3, l]|X[3, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
			0.1.0 & Napravljen predložak.	& Šimac & 31.10.2019. 		\\[3pt] \hline 
			0.1.1	& Dopisan opisan projektnog zadatka & Šimac & 4.11.2019. 	\\[3pt] \hline
			0.1.2	& Dopisan opisan projektnog zadatka i funkcionalni zahtjevi & Šimac & 6.11.2019. 	\\[3pt] \hline  
			0.1.3	& Dopisan opisan projektnog zadatka i funkcionalni zahtjevi & Šimac & 8.11.2019. 	\\[3pt] \hline 
			0.1.4	& ZavrŠen uvodni opis funkcionalnih zahtjeva & Šimac & 8.12.2019. 	\\[3pt] \hline 
			0.1.5	& Nadopuna za poglavlje funkcionalni zahtjevi 3.1 & Šimac & 9.11.2019. 	\\[3pt] \hline
			0.1.6	& Dodani svi \textit{Use Case}-evi & Kurtović & 13.11.2019. 	\\[3pt] \hline 
			0.1.7 & Dodana 2 opisa za sekvencijski dijagram & Kurtović & 13.11.2019 \\[3pt] \hline
			0.1.8 & Nadopuna za poglavlje Arhitektura i dizajn sustava & Šimac & 13.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.1.9 & Nadopuna za poglavlje Arhitektura i dizajn sustava & Šimac & 14.11.2019. \\[3pt] \hline  
			0.1.10 & Dodan tekstualni opis baze & Mahalec & 15.11.2019. \\[3pt] \hline 
			0.1.11 & Specifikacija programske potpore, Ostali zahtjevi & Cvjetko & 15.11.2019. \\[3pt] \hline 
			0.1.11 & Nadopuna za poglavlje Arhitektura i dizajn sustava te formatiranje i pregledavanje cijele dokumentacije & Šimac & 15.11.2019. \\[3pt] \hline 
			0.2.0 & Ispravljanje grešaka iz prve predaje & Ivić & 10.1.2020. \\[3pt] \hline 
			0.2.1 & Dodan dijagram komponenti & Cvjetko & 15.1.2020. \\[3pt] \hline 
			0.2.2 & Dodan zaključak & Kurtović & 16.1.2020. \\[3pt] \hline 
			0.2.3 & Dodan dijagram stanja i aktivnosti  & Ivić & 16.1.2020. \\[3pt] \hline 
			0.2.4 & Dodan dijagram razmještaja  & Mahalec & 16.1.2020. \\[3pt] \hline 
			0.2.5 & Dodano ispitivanje programskog rješenja aktivnosti  & Ivić & 16.1.2020. \\[3pt] \hline 
			0.2.6 & Ažuriran dnevnik sastajanja i tablica aktivnosti  & Ivić & 16.1.2020. \\[3pt] \hline 
			
		\end{longtabu}